啱啱發夢係理大

記者話哨站報所有出入口已經被狗封哂
仲有好多手足係入面
發夢聽到慘叫聲

幫唔到手出poly或者開花既人，可唔可以好似中大個晚咁，係Twitter又好fb 又好，幫手求救!!!!!

拿唔好搞人啲野呀 哎 唉 就咁燒焦喇

求救 好多tg

唉...屌...手足